\documentclass[english,
  % finalsubmit, %%最終原稿投稿のときに、このオプションを有効にします。
]{jjsftii}
%% 必要に応じて，各種パッケージ
% \PassOptionsToPackage{nosetpagesize}{graphicx}%for TeX Live 16
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
% \usepackage[dvipdfmx,table]{xcolor}
% \usepackage{amsmath}

%%原稿種
\ArtType{原著論文}%原稿種：「原著論文」、「総説論文」、「実践研究論文」、「ショートノート」のいずれか該当する原稿種を記載してください

%% タイトル
\title{How to Use the {p\LaTeXe} Class File (jjsftii.cls)\\
for Journal of Japan Society for Fuzzy Theory and Intelligent Informatics}


%% 問い合わせ先（必要に応じて，メールアドレスや電話番号）
\contactname{Fuji Technology Press Ltd.}
\contactaddress{1-2-29, Toranomon, Minato-ku, Tokyo 105-0001, Japan\\
4F Toranomon Sangyo Bldg.}
% \contactemail{noreply@fujipress.jp}
% \contactphone{+81-3-3508-0051}
% \contactfax{+81-3-3508-0051}

%% 著者情報
\begin{author}
\name{Taro YAMADA}
\address{YamadaU}{Graduate School of Engineering, Yamada University}
% \allatsameaddress%%全著者が同一所属のときに、これを有効にします。
\membership{Non-member}
\faceimage{noimage.pdf}
\profile{The quick brown fox jumps over the lazy dog.
The quick brown fox jumps over the lazy dog.
The quick brown fox jumps over the lazy dog.
The quick brown fox jumps over the lazy dog.
The quick brown fox jumps over the lazy dog.}
\end{author}

\begin{author}
\membership{Member}
\name{Jiro YAMADA}
\address{YamadaU2}{Faculty of Engineering, Hosei University}
\faceimage{noimage.pdf}
\profile{The quick brown fox jumps over the lazy dog.
The quick brown fox jumps over the lazy dog.
The quick brown fox jumps over the lazy dog.}
\end{author}

\begin{author}
\name{Saburo YAMADA}
\addressref{UTokyo}
\end{author}

\begin{author}
\name{Shiro TODAI}
\address{UTokyo}{Graduate School of Engineering, The University of Tokyo}
\end{author}

\begin{author}
\name{Go YAMADA}
\profile{The quick brown fox jumps over the lazy dog.
The quick brown fox jumps over the lazy dog.
The quick brown fox jumps over the lazy dog.
The quick brown fox jumps over the lazy dog.
The quick brown fox jumps over the lazy dog.
The quick brown fox jumps over the lazy dog.}
\addressref{YamadaU}
\end{author}

\begin{author}
\name{Rokuro YAMADA}
\addressref{YamadaU}
\end{author}

\begin{author}
\name{Shichiro YAMADA}
\addressref{YamadaU}
\end{author}

\begin{author}
\name{Hachiro YAMADA}
\addressref{YamadaU}
\end{author}

\begin{author}
\name{Kyuro YAMADA}
\addressref{YamadaU}
\end{author}

\begin{author}
\name{Jyuro YAMADA}
\addressref{YamadaU}
\end{author}

%% 概要，キーワード
\begin{abstract}
Please write an abstract here. 
The quick brown fox jumps over the lazy dog. 
The quick brown fox jumps over the lazy dog. 
The quick brown fox jumps over the lazy dog. 
The quick brown fox jumps over the lazy dog. 
The quick brown fox jumps over the lazy dog. 
\end{abstract}
\begin{keywords}
keyword1, keyword2, keyword3 (Please write keywords here.) 
\end{keywords}

\begin{document}
\maketitle

\section{First Section}
\makelines{5}
\section{Second Section}
\makelines{5}
\subsection{Subsection}
\makelines{5}
\subsection{Subsection}
\makelines{5}
\section{Third Section}
\subsection{Subsection}
\subsubsection{Subsubsection}
\makelines{50}

\begin{figure}[tb]
\begin{center}
\fbox{Input a figure here.}
\end{center}
\caption{Caption}
\end{figure}

\begin{figure}[tb]
\begin{center}
\fbox{Input a figure here.}
\end{center}
\caption{Caption}
\end{figure}

\begin{table}[tb]
\caption{Caption}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
Xxx & Xxx & Xxx\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}

%% 必要に応じて，謝辞
\acknowledgment
\makelines{5}

%% 参考文献
\begin{thebibliography}{99}
\bibitem{1}
Bibliography1
\bibitem{2}
Bibliography2
\bibitem{3}
Bibliography3
\end{thebibliography}

%% 必要に応じて，付録
\appendix
\makelines{30}

%% 問い合わせ先，著者紹介
\makeprofiles
\end{document}